成班垃圾高官同行會成員賴死唔走

好撚難睇呀
你班仆街真無無恥到極點

都唔係今日既事啦